.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE" "1" "veebruar 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
calibre \- calibre
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre [suvandid] [rada_eraamatuni]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Käivita \fBcalibre\fP peamine graafiline kasutajaliides ja valikuliselt
lisa andmebaasi kaustas path_to_ebook olev e\-raamat.
.sp
Alati kui edastad programmile \fBcalibre\fP tühikuid sisaldavaid argumente, ümbritse argumendid jutumärkidega. Näiteks: "/some path/with spaces"
.SH [SUVANDID]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Eralda juht\-terminalist, kui on (ainult Linux)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
näita seda veateadet ja välju
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-ignore\-plugins
Eira kohandatud pluginaid; kasulik, kui installisid plugina, mis takistab calibrel käivituda
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-no\-update\-check
Ära kontrolli uuendusi
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-shutdown\-running\-calibre, \-s
Pane töötav calibre eksemplar, kui on, sulguma. Pane tähele, et kui on pooleliolevaid töid, need katkestatakse vaikselt, seega kasuta ettevaatusega.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-start\-in\-tray
Käivita süsteemisalve minimeerituna.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Eiratud, ära kasuta. Eksisteerib ainult pärandi põhjustel
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
näita programmi versiooninumbrit ja välju
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-with\-library
Use the library located at the specified path.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
